覺唔覺高登已經淪為失敗者討論區

日日都有班社會低下階層係投訴呢樣果樣

日日自命高質

新膠登

講到呢度唔係咁

你係咪打錯連登

連登都係

除咗頭一兩日新開嗰陣，根本日日都係噉，以至舊登

連登先係

失敗者上休閒論壇時間一定多d

2登基本上都係垃圾集中營

怨天怨地
永遠自己都無問題
其他人先有問題

高登全堆都係打飛機文
連登騎呢既多 但人多總有專業人士上

高登班大部份都上左岸
得鬼閒日夜9up

恥笑三寶係抄登失傳

本是同根生

咪同你一樣

唔及連登失敗

連登係抄登，連失敗者論壇po都要抄黎呃like

Child登先係
炒返黎既

其他人做好事，或者正常事，俾d鍵盤戰事恥笑。一係人哋人品正直d就係偽善，係道德撚，但唔諗下講得哩d嘅人(咁話人即係話自己以無道德無恥為榮?)。

學晒熱狗仇屍達啲鳩嘢
有人出嚟做嘢就先話搶光環同鳩做
自己就躲喺鍵盤下面